只有地鐵先可以有效將大量人送去港島

巴士同車一塞隧道就慢

地鐵唔係壞車基基上係又快又多

所以先會有人鳩噏塞地鐵
目的真係司馬昭之心